{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043802",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3003323",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 낙조가보이는펜션 (선셋스팟)"
    },
    "text": "2023年6月3日から2023年10月9日まで「夕暮れが見える」ペンションで野外共同プールを運営します。 このペンションは落照ポイントとして有名な長花里に位置しており、各客室のテラスで夕焼けを鑑賞しながらプレミアムジェットスパとバーベキューを楽しむことができます。 また、徒歩2分の距離にある遊歩道では、海風に吹かれながらロマンチックな話ができます。 ここはヒーリング旅行地の強化として、男女を問わず大切な思い出を作ることができる場所です。 宿泊時にはピックアップサービスやボードゲームのレンタルなど、様々なサービスを提供しており、青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は禁止されています。 しかし、いくつかのレビューでは、水圧、安全問題、古い家具、清潔状態、写真と実際の宿泊施設の違いなどに対する不満が言及されました。 このような短所を勘案して宿を楽しめば楽しく遊べるとも後期に言及されました。 ペンション内には全客室にジェットスパと個別バーベキュースペースが設けられており、屋外プールが運営される予定です。 プールの運営期間は2023年6月3日から2023年10月9日までで、利用可能時間は午前9時から午前10時と午後3時から午後8時です。 駐車スペースも提供され、ボードゲームのレンタルや周辺観光地の情報も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの名前は何ですか？",
            "answer": "夕暮れが見えるペンションです。"
        },
        {
            "question": "夕焼けを鑑賞できるテラスはどの客室にありますか？",
            "answer": "全客室にテラスがあり、夕焼けを鑑賞しながらプレミアムジェットスパとバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "遊歩道までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "遊歩道までは徒歩2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に提供されるサービスはありますか？",
            "answer": "宿泊時にはピックアップサービスやボードゲームのレンタルなど、様々なサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはジェットスパと個別バーベキュースペースが全客室に設けられています。また、屋外プールも運営されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用可能時間は午前9時から午前10時と午後3時から午後8時です。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースも提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺観光地の情報は提供されますか？",
            "answer": "はい、周辺観光地の情報も提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設についての不満点はありますか？",
            "answer": "いくつかのレビューでは、水圧、安全問題、古い家具、清潔状態、写真と実際の宿泊施設の違いなどに対する不満が言及されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 400
    }
}